Cos界食女大師—2017 WCS香港代表[瘋狂衰十一，霸王硬上弓]

依隻狗公係cosplay圈已經臭名遠播 終於有個女仔睇唔過眼爆佢大獲！！！

一腳踏兩船之後仲要人地做佢契(S)妹(P)

2010仲要老強朋友個朋友！

女事主原本都打算放過佢

佢出完道歉文無耐就Del po重操舊業！仲要屈返女事主

仲要唔止一次衰十一，老強，啲處女都比你食哂鳥

原LINK，仲有好多人出黎指證佢 咁多人做證，炒車既機會係零

睇黎男仔出cos真係特別易食女，我又去試下先

慘
我都想cos 下 識下女仔

女事主真係好慘慘豬，退一步仲要比人踩上心口
不如同我拍拖
雖然我唔會衰十一同老強

lm

Lm

根據以往睇咁多年post既觀測
各位巴打揀女朋友千祈唔好揀coser
玩過cos play果d唔係mk妹就雞黎

玩得cos啲仔十個有八個都仆街

佢地cos緊後宮片個男主角 食完就換 好合理

巴打長期用家?
過幾招黎用下，有得食過下手癮都好

原來係咁，做妹妹仲可以即叫即食
十足十AV情節

仲可以叫埋兄弟玩3P
可以玩齊AV情節，不枉此生

哇佢成日比人屈佢食女，今次女事主又出埋黎屈佢
點解會咁多人夾埋屈佢食女架，慘慘豬
不過做佢女朋友咩都要聽佢講，真係好霸氣

幾乎所有朋友既朋友都食過哂
到底點先可以做到你咁食盡天下

玩無套中出，又唔買事後丸，爸爸唔好唔要我

認真 睇你啲字體都唔慌好人

LF2 就po 番上fb 啦

你地cos 圈嘅野自己搞掂佢

不嬲都知你地混亂

WFC

食女食到上朋友屋企，原來朋友是用來咁用的

睇清楚個PO先?我轉載上黎炸
等啲女仔帶眼識人
難道你希望自己未來女朋友比佢老強食難處
定你都有份同流合污

咪又係勞資糾紛 條女係雞係公廁 明知人地岩岩分左手就拋個西出去姣人 而家衰左喺到爆人舊料同歸於盡 笑死人

原po好似話冇扑過
不過條仔就不男都九公黎，做完又唔認

睇落都係九宮格

無事主圖？

老老豆豆我睇你標題仲以為你貼緊水門王

香港C圈真他媽的低賤
我要同香港C圈同歸於盡